覺唔覺琴日冇花收既女仔好羞家

明明男女比例已經係7:1

冇花收

我有個賓妹樣同事都有花收😉